(劇透) TENET 天能=> 天能能力是甚麼???(純粹討論能力相關資料)

(劇透) TENET 天能=> 天能能力是甚麼???(純粹討論能力相關資料)
[有錯請指出]
天能=> 係一種機器可以帶人或物回到過去.
但過程中人或會經過其他人物逆轉行為.

只有有天能既人先可以看到,另一天能既人行動.

子彈例子=>
主角最初不能夠拿起子彈,因為主角認為粒子彈非在佢手中掉落.
科學家叫佢想像, 子彈之前係由佢手中掉落, 就可以拿起子彈.

同樣佢以為槍有子彈,實際係無, 但當佢開槍就有子彈(子彈由想像產生)
由想像之前為真, 就可真實化.

人在逆行中要用呼吸器,唔係就會缺氧而死.(有無其他資料??)

其實你有冇睇過套戲架

天能係個組織嚟架喎
咪見到有個能字就係超能力啦

咁有咩野錯???

無睇就唔會知子彈個幕!!

但佢地成個組織係有獨特穿越能力.

普通人睇唔睇到逆時人？

乖乖地俾錢入場睇多次啦

係機器實現逆熵 佢哋本人有穿越能力

你係邊幕get到呢個意思

天能係主角果邊嘅組織名，係為左阻止未來人而成立，同個能力冇關。逆熵係未來人發明嘅。咁Sator夠逆轉到啦，佢又天能呀？

師兄理解力異於常人，不過最好check check 係咪睇錯左第二套戲先

咁佢呢個能力係咩野名???

成個故事唔清楚個能力可做咩野!!
係完全解釋唔到個故事.

呢個能力唔係back to the future.飛到過去.
如果好似back to the future 咁就只要去到未打傷女主角救左佢.

笑撚死

能咩力？
電影都唔係講超能力

你係咪林紀陶？

咪玩，成個組織都冇任何超能力㗎喎

從來得反派有兩部時光機

救命 樓主出黎柒嘅

建議樓主二刷

睇完trailer 估內容？

你真搞笑

係時光機, 佢個時光機前設係咩.

如果呢部只係普通時光機, 返去之前時間.
機場爆炸只有主角見到自己,
其他人覺得佢地不存在.

點解釋一開始個實驗,子彈拿得起同拿不起.
手槍有子彈同無子彈實驗.
(解釋到尾段點解佢可以突然出現門後面)
呢樣一定唔係超能力.
但是有兩種機器, 個人用,同載具用.

點解女主可以唔死?? 同點解要山長水遠行去機場到?
呢部只是時間逆轉機.

點解無人答我個時光機問題???

如果呢部只是普通我地認知時光機.
就好多野解釋唔到. 講時間軸無太大意思.
因為有好多野關部機可以做D咩野.

開頭2個實驗係好重要既(電影)設定.

點解要山長水遠行去機場到救女角?
因為最近既時間發有救護車既係呢個時間.
所以佢要逆行時間去呢點.
如果普通時光機直接飛去醫院門口!!

樓主應該假膠嚟各位唔使咁勞氣晒時間答
笑死

呢一個真係真正嘅弱智人士

樓主應該係入咗逆行機，逆行咁睇套戲，所以睇到1999

因為人地唔係時光機囉
俾錢入場重睇啦

寧願佢當無睇過
整到套戲低莊哂
乜撚野天能能力

可能睇得one piece太多
以為食左個惡魔果實有咩能力

建議樓主當無睇過
我諗路蘭都寧願佢唔好去睇好過

唔知真膠定假膠.. 可以理解成咁要幾有智慧先得?
子彈個part係因為d 子彈本身係逆向時間個世界, 所以一直都係倒流緊, 唔係憑空走出黎, 又係子彈本身係牆, 主角以為自己係開槍打牆, 但實際係子彈逆流番上槍. 子彈跳上手一樣, 只要主角好肯定自己掉粒子彈落檯, 因為子彈係逆流時間, 佢自然係倒鏡咁上番手上面..
另外一句已經可以秒殺你咩只有天能人先見到天能人..
主角自己同自己對打已經係一順一逆...
不如你都係十連刷啦...

好撚好笑呢個post
講真 就算你睇唔明/理解錯/冇睇過都好
是但去YouTube 搵條口水片都會知道套戲講乜
除左假膠之外我諗唔到有咩原因講埋啲咁戇鳩既野

唔知真膠定假膠.. 可以理解成咁要幾有智慧先得?

子彈個part係因為d 子彈本身係逆向時間個世界, 所以一直都係倒流緊, 唔係憑空走出黎, 又係子彈本身係牆,

OK 呢個我錯,個機器能力唔係本身可以以假設前提將物件或人移動.
即使未來未發生過. 亦可想像方式去移動物件或穿越
(只要佢認為自己在門另一邊).

主角以為自己係開槍打牆, 但實際係子彈逆流番上槍.
子彈跳上手一樣, 只要主角好肯定自己掉粒子彈落檯, 因為子彈係逆流時間, 佢自然係倒鏡咁上番手上面..

另外一句已經可以秒殺你咩只有天能人先見到天能人..
=> 主角自己同自己對打已經係一順一逆...
(因為一順一逆本人在執行任務時都有時間機器)
但救護員,消防員成班人係當佢地不存在.
如果個個都可見到逆流人, 咁就講不通.

Remarks:
就係有人覆我話係時光機, 其實當佢係倒帶機比較正確說法.
只可以倒到本人存在地方時間,但可用短期假設去改變位置.

但救護員,消防員成班人係當佢地不存在.
邊個得閒理佢地呀? 咪自己腦補啦...
車戰個幕主角係順, 女主係順.. 得女主老公係戴住氧氣叫主角交件野出黎. 呢到又點樣只有天能人見到天能人呀?
仲有人地時間逆流唔關改變位置事, 完全唔知點解你會有呢D結論出黎..
- 女主中左逆流既子彈, 唔可以係順流時間等好番, 因為之前有提過逆流幅射會令傷口更惡化, 所以佢只可以STAY係逆流時間等好番, 大約係一星期, 但如果佢地留係原地一星期係唔可能, 因為個到係反派地方. 一星期前係反派都係到, 佢地唔可能用到部機. 所以佢地先醒起一星期前可以去番撞飛機單野個到, 因為佢地知FREEPORT都有房做順逆轉換. 所以佢地先帶女主返去FREEPORT到. 從來冇咩空間轉移BABABA....

入場重睇啦.. 你完完全全將套戲ASSUME左另一樣野, 咁樣傾落去係唔止浪費時間, 你仲嘥左套戲呀

點解連基本概念都可以GET錯

>即使未來未發生過. 亦可想像方式去移動物件或穿越
>(只要佢認為自己在門另一邊).

覆完之後先睇到你呢句.. 點解會有穿越呢個CONCEPT走出黎....
唔好咁痴線啦...
係咪因為最後NEIL幫佢地開左門所以你覺得佢係穿越呀?
如果係不如你都係番睇啦...
條TIMELINE 順序係NEIL死左係入面, 死緊訓低, 擋左子彈, 閂門, 走入去, 匿係出面..
所以NEIL係成件事完晒之後佢咪係倒帶既空間做番一樣既野..
匿係出面, 走入去, 閂門, 擋子彈, 死緊訓低, 死左係入面

從來冇穿越呢樣野.. 只係因為順時既時候, NELI係由死到生咁倒帶出現.. 變相由閂門倒番轉黎開左門俾佢地入到去..

自己上網睇下咩係熵先媽呀好柒
想問樓豬小學畢業未？

搭單問，點解女主最後接個仔放學個幕會知有人係嗰個時間點想暗殺佢，然後打電話搵人救佢？

見到有架可疑嘅車
佢覺得可能有人想殺佢地掛

部機可以返返之前
咁如果無將來點返返之前
姐係話最尾一戰拎返舊野野既順時人根本唔洗靠逆時人都打得贏
因為佢地打得贏先會有將來既逆時人可以逆時
如果佢地得順時人都夠做 就唔會成功比佢毁滅左世界
但最尾男主入唔到門後面阻止條友
如果剩睇順時人 跟本唔會阻止到件事
咁點會有逆時人？

戲既世界線係得一條. 唔係因為WIN左先有未來既人番黎幫前人..
而係本來就係未來人番黎幫前人一齊WIN, 然後前人變未來人再番去幫前前人..
所以套戲本來就係想大家諗下, 究竟呢個世界發生既野係自由意志, 定係從來都係整定劇本大家跟住行?

如果真係有時光機, 而平行世界都唔存在的話..
咁應該可以得到個結論係你未來既事係已經俾命運決定好晒, 你以為係你自己決定著裙定著褲咩? SORRY, 未來已經定好了..

樓主睇錯左戲？

有度主角問neil
我地都仲存在緊，係咪即係成功左
neil冇答到

你犯左既錯係當時間係單向不斷流逝既
講到逆轉時間 你要有個維度既概念
諗下2d世界睇1d 3d世界睇2d
你係張紙度畫個圈 個圈要有一點開始有一點結束 但畫完個圈就冇左所謂既開始同結束 你會唔會話個圈冇起點所以唔合理？
你係4d人 睇2d就會知個圈要點畫 睇3d都知點砌
而且係可以任你改任你畫
而家再諗下加埋時間做第4d
將成個故事當做一個形狀咁睇
佢都玩到時間逆行
因果就唔會係單一條時間線上既野
再講多次 將成個故事當做一個4d'形狀'咁睇
咁所有野都必定會發生 必定合理
呢套戲都有d講緊命定論 你可以再上網搵d資料參考下

就係未來有班人想挑戰祖父悖論

因為敵人都識用鉗型戰術
如果唔用逆時人confirm
咁班撚樣就會知晒順時人之後嘅行動
咁會好大獲
所以軍隊一定要用逆時人做鉗型戰術比番signal順時人

唔知有冇理解錯

其實一開始就已經解決左個滅世危機

個人認為根本無所謂未來人要摧毁過去 成套戲都係未來既黑鬼搞岀黎既一個危機 目的係完成返個時間loop同引導依家既黑鬼成立tenet

可能佢睇睇下訓著左
起夢到補完套戲

我分唔到樓主真膠定假膠